究竟依家新既香港人日程表係點

往後既每個星期六日要做啲咩
幾時大遊行
幾時勇武升級
機場要點

每場運動都要文宣準備同宣傳
要盡快搞清楚！

Push

每日都機場